[尋找失蹤人口] 雷達巴打，你在何方？

雷達巴打，你在何方？

又到世界盃 懷念雷達神喻

雷明燈

而家冇人識

等雷神開飯啊

唔知今年有無第二條八爪魚預測賽果

雷神會戰勝歸來

雷神

又到世界盃 雷神激起鬥志
又到世界盃 雷神貼士又準
又到世界盃 賭仔一心一意
約定與雷達狂野開始

雷達巴打在何方
你有說話未曾講

雷神好似冇過lihkg

傳奇

搵人作埋佢

好似上年先見到佢

世界盃明燈

8年喇

回家了

雷神會唔會仲喺舊登

出售雷達私人電話號碼 每隻字5千

召喚雷達